已經失眠左左幾年 睇唔到有咩解決方法

好多方法試過哂 唔知仲可以點

食安眠藥都訓唔著都真係好難幫您

唔知點解食左都訓唔到